「集益廣益」點解無國界醫生不斷叫人捐錢

成日賣廣告
又唔叫下啲大財團丫
向家，李家既人拎下錢
咁唔係仲快過問人拎民脂民膏咩

問返佢地拎定停賣廣告
但佢地賣廣告好似平過政府

點解班大愛比完負評唔敢留言😅

你去偏遠地方走轉先再講

Ching同叫我地捐款有咩衝突🤔
我問點解唔直接搵大財團拎錢喎🤔